IOS update咗之後無哂啲notification

搞到平時啲新聞app一個都無彈 發生咩事都唔知

求高手教點復原

得返啲通訊app有彈notification

升iOS 14 beta啦

幾日前都試過，成個鐘冇通知彈，最後重新開機又冇事

咁正, 即刻去update先

耳根清靜

用家問題

淨係得apple daily無事

試吓每個（新聞）app 都至少開一次

work
thx bro